連囝搵咁多廣告費都唔upgrade下個server

以事論事
賺咁多 比少少錢都唔能肯
無心搞就算啦

照抄都抄得衰過人

太多廣告咪lag囉

關於近日討論區變慢事宜

都仲未講個網頁版柒下柒下啦
要求你順少少都做唔到
you are well paid for it

read

佢趁火打劫e+ fatfat , 理撚得你

到而家都無paid app版

班盲撐仲係度話冇慢到 冇彈app 連囝好波

iPad 版仲柒過香討

Hkg+比哂code 都唔做野

負評 上一頁

老翻系甘嫁拉

咁又點

牙祖等緊我地牙返高登了

負評+Block樓主 上一頁

up埋d on9野都大把人撑
仲勁過希特拉

岩牙 所以你地快啲返高登啦
連登好危險

比錢啦 波台狗

唔識搞就咪搞啦，有小小人氣個serve已經頂吾順😩

搵完一筆就懶理等摺

佢行vip制 我又唔介意比
以前都有買lihk個apps

但佢依家賺廣告費都賺到手軟 仲會貪你果幾十蚊會費？

條賤種貪錢貪到出面
又咩都唔做

lihk俾撚左錢佢
佢宜家理都唔理

十足backup佬咁

由頭到尾到係為錢